維基百科顯示 香港同澳門均屬於中共操控的傀儡政權

手足ho ball

傀儡政權前題係本身係獨立主權國家

傀儡政權：一個被他國軍事占領的國家，被控制的政府，各種象徵國家完整的政治花瓶都有被保留，但這些政治花瓶不足夠證明其自主性。

淨係呢到已經唔適合
香港, 澳門, 不是「國家」

如果咁就叫傀儡政權, 咁北京, 上海, 武漢, 南京, 重慶......全部都叫傀儡政權

無喎
俾人DEL左?

似係
唔見

呢件red object rollback咗

死支那豬

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

問題係香港係半獨立實體, 宜家變咗......

邊個講過香港係半獨立實體

學術討論層面 當然香港既情況係同呢個定義不儘相同

但有人係維基輸出革命係好事

一國兩制, 高度自治, 既意思係半獨立實體

97前crown colony Hong Kong / British Dependent Territory 都係半獨立實體呀

nonono
97前係
97後絕對唔係